[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【3】

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【2】

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

Lm

警撚告你班仆街咪再話Terry哥似精神病人
你地唔好侮辱精神病人好冇

LM

留名 等Terry哥比負評

又「預期」
係「與其」呀，LV龍爪手 terry 哥

與其扮學識淵博和扮有錢人，不如為自己的人生打算下吧（真心勸告）

艾粒Lv 再show一show係屋企帶出黎既空紙袋

公爵入嚟未

艾粒Tewee

開到（3）留名食花生

負評（兩個）

佢每個post都可以落入柒到唔敢睇系列

艾粒 LV！

Terry哥第2個post都咁快推爆

請問你讀邊一本聖賢書，教你扮骨痛，教你扮患有玻璃骨嚟呃人錢呢？

唔好推啊

巴絲快手到 繼續狙擊

想知佢真實學歷同對外宣稱既學歷

佢ig無更新

柒到似假膠。。

佢啲like係咪全部都係自己開嘅account嚟

第二個 post，已經有人睇到
係「足矣」，唔係「足已」

Terry哥哥，學識淵博，才華橫溢，真係令人羨慕

Lm terry gor正面回應

睇返佢啲袋片好奇怪 無塵袋無卡唔通食左？

多咗咁多follower，睇嚟呢幅圖唔係好啱用

宣稱：會計hd畢業
估計：會考零分，爛仔band 3 中五畢業

無咩人爆新嘢出嚟
真名都無個 到底點解會咁

留名支持三清

自己開個細ac send野比自己 假撚到
又係， 號又。號咁 得佢先咁柒

神

又爆左個po
Terry gor咁疊水
肯定買左㗎LV潛艇玩緊深潛啦

開到第3

Terry哥幾時帶我去Lv party

可能要開個報料tg

Terry公爵ready好mon po比負皮未
Welcum two lihkg a盧we partee~~~~ two o two one~~~~~

秒被負評

推

有冇LV嘅sa爆吓料

Terry公爵有冇咁撚毒呀 冇朋友爆料？

泰利 · 路易威登豪宅曝光！

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

艾笠TERRY

比小小錢， 剪個髮型先啦

Coach都好意思擺落去真心笑左

咁快有3

我愛泰利

lm

公爵府

係囉 佢扮病呃錢 又瘋狂騷擾絲打
都冇人爆佢多D野出黎

我試過search
Terry哥 2008年係屯門蔡章閣中五畢業
所以應該91年出世 而加30歲

咁快一個post
Terry好有魅力

廚房大到放得落梳化Terry哥可摸耳帶我見識吓，我乖女嚟

收皮啦 ff咁撚多 靚女撚會揀你 照下塊鏡啦

真係兩個負評
Terry哥快手到

呢度呀 terry 2個thx

竟然有3

霍公子個仔黎

點解炫富要po係澳門威尼斯人既相

啲女回覆好撚假
好難想像港女會講啲咁嘅嘢

即刻有負皮 lv哥咁得閒mon po

尋晚kelly鬧得我好岩

艾粒淤 terry 哥

麵仔最近身體點呀？
過左新年好耐，但補祝你身體健康，鴻福齊天

Terry gor 俾返啲紙袋人啦

憑我自己實力淘返嚟嘅紙袋

我第一反應都係諗起佢

都買唔起 做下紙袋收藏家都唔得

笑死我 廚房擺梳化

😦😦😦

好癲

有兩個account 真係好有米

又係呢種香港成街都係嘅中童未發育完成毒撚樣

Welcome to LIHKG TWO O TWO 溫 (轉圈自拍)

電線（外露）

竟然開到3

借post2圖一用

呢個高登ac係佢?
2016打後個堆反港女post都幾癲下

各位覺得佢癲D定馬車癲D, 點解香港有咁多人間極品，係咪特產黎

呢個post有冇幾會推到上蘋果，留名食花生

睇番佢舊post
又幾好笑
咩長期龜頭外露

因為去唔撚起真嘅威尼斯

我麵

馬車冇扮病呃錢

重有高貴嘅公屋紅磚

物極必反

麵神都入嚟
Terry哥 你真係vip了
起撚哂朵 可謂光宗又耀祖

推呀 還錢呀騙子

可能泰利公爵唔想隔離呢

樓主點可以唔po呢段
Terry哥代表作

原來LV哥有講點解冇買車...
6. 其他

6. 其他（租黎影相打卡太貴）

咁有錢點解買車容易養車難

白手興家仲要租車位

好多嘢都match
-粗框眼鏡
-Red wing鞋
-屯門出沒
-17年年頭自稱25歲
-做化妝品生意
-鍾意講三國
-鍾意用括號

幾千蚊一個月車位買少個袋都係返度啦

lv哥冇中六合彩咋嘛
中咗咪有錢買

名人

Terry哥唔好腐皮我啦，我真心想去㗎

冇錢咯

隔離咗啲骨會碎

lv哥貼得好實
36秒就收到腐皮
好開心呀lv哥留意到我呀

求下你，好想去見識下
順便帶埋我去得唔得

留名睇LV哥點柒

睇咗佢電腦枱未 好好笑

咯你老母臭閪咩

有冇圖

lm

囉好未？

唔好玩爛呢個玩具

淨係識話人妒忌佢有錢
真正有錢有內涵班人會唔會咁樣showoff
內心貧乏極度自卑既人先會咁
其實佢都幾可憐

有錢人有養車呢個概念㗎咩

Terry哥愛鞋
Out咗起碼十年嘅牌子
咁係代表咩，Terry哥長情，專一

其實RW都仲有好多牛仔友著既
只係同LV拍埋一齊就有d九唔搭八姐

你識條鐵咩
人哋fashion大師嚟嘅

張濕9電腦枱亂過屄 十年冇執過咁

人地默認自己係大學畢業架

D喉唔入牆
一睇就知係公屋設計

好想跟Terry哥學野
快d指點下大家衣著品味

cls 第3個post

留名

冇咁嘅需要，佢只係一個nobody

呃唔呃到？

我又要搭單去
Terry哥哥幾時組個LV團

修acc
開假acc你就叻

你誤會咗喇
人哋完全冇講過個讀字
其實係想講中學修account

條片我睇都睇到尷尬
欣賞佢既勇氣能夠無視其他人既眼光 都勇於表達自己對LV既愛

買架車都嘰嘰趷趷
垃撚圾

Terry哥見到就覆下我哋啦，唔好淨係腐皮，我哋呢班忠實fans都好想同你一齊去Lv party

W205 C仔facelift埋 今年出w206喇
條毒撚買左相入面部舊車未

呢d人真係好撚悲哀

我睇左咩

Acc唔係不嬲都叫acct嘅咩

咁有錢 怕乜無車位
日日泊街最方便

搵到另一張校相有無同學出黎講兩句

以前咪幾好 個樣正正常常 望落幾高
做乜依家倒退晒

一句其他 即刻立於不敗之地
即使頭5個原因唔再存在 仲有其他

做乜唔mute 左其他人

好治癒

LV睇中左個袋有無折?
Cheers

太心急 sorry

閣下中文好到呢

想知佢想扮有錢佬點解會話自己做Acct
係咪個人廢到唔知呢個社會到底做咩先係搵到錢 連扮都唔識扮

以前個樣正常咁撚多既

好撚似個個好想玩玩了

個樣幾正氣
打扮下肯定食到女
駛乜搞到而家鬼唔似鬼

Btw d女同學幾靚

大家都好耐冇咁開心

後面同左邊條女

可能生埋仔做緊少奶
唔知佢地見到terry哥有咩感想

唔知有冇比terry哥食過呢

艾粒LV cls

又「預期」
係「與其」呀大佬

唉，戥佢老豆老母傷心

啲袋空的，睇下sofa中間最上面個個，咁撚樣擺都得？

1萬2千人睇過

我應該睇咗2000次

租金貴？Terry gor 咁撚疊水，買個車位咪得囉

咁快開到3

留名繼續食花生

don't make stupid people famous

我一日都起碼loop十次百次

Terry gor做咩咁快負評我😭😭😭

艾粒Terry哥

你哋班人唔好再抵毀我大佬
幾時再去名店帶埋我 我幫你做證

屌 今日朝早先睇2
咁快出到3

原來個世界真係有啲咁既人

逐個逐個負評一定好爽

咁都開到3

好樣衰

第一次見人曬紙袋 而唔係曬入面個袋
學到嘢

唔小心追哂... 有冇佢身邊D朋友爆多D料

terry lau還錢呀仆街

後面條女ok喎

還錢呀仆街

想起劉雀士

走寶

當年唔識欣賞泰利·路易威登

做乜負皮我 Terry哥

我企你嗰邊

又自稱有錢，入面最少有3點用錢就可以解決到嘅問題

有冇泰利LV 同事出黎爆下料？

我都覺
望真d好鬼靚

講得出買車容易養車難嘅人都唔慌會係有錢人啦
呢句只係合理化自己冇錢買車嘅藉口啫
我就未見過香港地有啲錢嘅人會冇車喇

開到3

冇晒story update
冇晒娛樂

買個lv袋都平平地幾皮啦
幾皮夠你買架1500cc日本車啦
咁點會難養？定係佢連幾皮都無

張梳化同埋檯已經出賣咗佢

個個留言都俾泰利哥負皮

個雪櫃放係梳化隔離方便拎野飲

屌你老味 依件垃圾係呃呃氹氹
真人應該似係做保安果d垃圾
車又唔起 住公屋又要炫富 好心咪撚發夢啦
乖乖地腳踏實地咪好

真係豪宅黎
個廚房放得落梳化
Terry哥幾時拍返條片黎個豪宅tour比我地開下眼界

又唔好咁講
保安都可以有自知之明，識做人
依條友係侮辱緊自己

L 撈 V 哥 30歲仲住公屋先係人生贏家
仲要屯門， 日日騎牛出中環， 真有錢人

佢喺高登係咁r人同佢拍YouTube ，又搵化妝品批發，好腳踏實地㗎啦

又有新料爆

人哋有錢人啲車攞嚟襯衫咋

幾皮野揸架錢七加埋佢副尊容邊有女
佢咁撚kam起馬都要揸波子先有女出水

屌係喎

屌你老母 睇到我打撚晒冷震
Welcome to
Louis Vuitton. Party
In. 20.21
艾lup LV
仆街仲話唔係攞白卡 匡智會榮譽主席添啦
尷尬到痴咗線 全世界一齊入去睇條片唔該

買lv hermes但買車就要「理性」
如果個個有錢人理性買野d luxury brand執柒哂

想搵幅冇野既牆都冇位

屌佢條片真係尷尬片挑戰no.1
我冇勇氣睇晒

屌好撚尷尬

泰利哥幾時帶我去chanel 影靚相

笑屎

冇新料喇

冇讀未直接講冇讀囉。

修乜鳩野

有聲

執下個look
食肥啲做吓運動 應該溝到女
依家成個on9仔咁 俾人指住嚟笑

上一個po 唔係喱張相架喎

屌

呢一張係畢業相

Diu

6. 中意搭公共交通工具

我叫Ms Chanel

個煲已經暴露咗佢啦

有冇名店巴絲打見過Terry哥，入嚟分享下

聊0號

有 有次星期日入中環lv買個袋比條女老母
見到有條傻鳩係度影黎影去
應該佢黎

條友係咪拜左果個咩大古城濕鳩鬼王為師

咁你地咪好襯
你明唔明麵包與愛情嘅真諦呀

Lm 我係嚟呃泰利哥哥嘅負評嘅

奸奸號

好似玩爛左 terry成日冇更新story啦

泰利哥哥仲唔快啲po 多啲用分身嚟支持自己嘅story

上個po張畢業相係5C班
喱張係5B班

我笑到癲左

Terry哥忙住負皮我地
唔得閒更新同去巡舖

係唔係Chanel VIP先

一分鐘都冇就收到負評

成功人士嘅效率

我明艾粒Chanel

有主題曲襯埋

想知佢做緊乜野佢呢d人搵工都唔知有無人請

有聲gif

terry哥30秒就dislike jor
我真係好粒Chanel架

點解我覺得條友似cat girl個Ken

屌你窮撚一個
講養車🤣 計埋d 仆街縮數

去hermes Lv r 水飲😍😍😍

LV袋喺堆luxury大brand入面算係最平
佢啲袋都係萬幾二萬頭咋
邊到富貴

out？

還錢呀寒酸屯門公屋band3撚

Terry哥哥 你係L撈we VIP
不如組團帶我地呢啲牛屎仔去中環L撈we見識下
你係VIP呢架嘛
實有酒水招呼我地班牛屎仔啦
Terry公爵會唔會教埋我哋九陰白骨爪揸酒杯

搞錯呀，第5頁都未開始負皮就負皮我先

艾粒返工
佢會唔會lunch 落去睇L 勞V 睇，少d 人阻自己拍片

佢應該好撚嬲咁捕係個mon前面做緊全職負評手 mouse都就禁爛

真係笑死 po1追到po3推到po10啦艾粒terry哥哥丫

唔知泰利哥係咪淘咗隻monogram電莖mouse

大西北 總係有陣除

btw迷惑行為好似蝗語

upppp

屌sor9

Out 咗唔係問題，用嚟襯褲係型嘅
但唔係用嚟炫富囉

不如俾錢寫個bot自動負評仲實際啦terry 咁禁法人都癲 可以全日247咁瘋狂mon po加俾負評你唔顧住自己都顧住個滑鼠呀大佬 搭單一問 LV有無mouse賣？

你哋放過泰利哥哥啦 俾時間佢係ig 解釋啦 我驚佢長期mon 住po負評會猝死

過勞死

寫個bot都要有LV theme gui

嗰兩個女同學都幾靚女

啲sales點

今晚睇吓幾時冇晒負評就知佢幾點鐘瞓咗

飲住redbull負皮

terry哥咁富貴請我做pt幫你負皮啦

艾粒L~v

sales: 你睇我唔到 你睇我唔到

邊請得起你

負評拉力賽 少啲毅力都頂唔緊

泰利哥哥再唔還錢我就叫卓耀國淋你紅油收你數架

佢講乜春路易v通...
啲英文真係...

即係讀過兩次中五？
才華橫溢

Terry哥ig準備有1400人follow啦
可喜可賀

附上Terry哥笑死無命賠教育故事

未聽過有錢佬會嫌租位貴on9仔

LV哥你啲accent真係一聽就知係上流人士
高攀唔起

條友讀濕鳩屯門band3尾中學都仲要留班

呂布嘅智力 孔明嘅武力

充滿正能量

重有孔子有教無類嘅精神

Well cum

擺明自己作
人仔細細會知道你有錢？
同埋個地下嗰陣屋邨味濃到呢

住半山落中環返工夠近啦，點解咁多老細都有司機車？又唔見啲老細行路落去返工
（跑步運動除外）

牛皮膠紙補鞋

terry仲係係度光速俾負評 但係IG就唔更新 有冇諗過成千四個followers嘅感受架

真係好撚癲 自編自導自演

個句哥哥你咁有錢
真係笑到我死

個細路有睇佢ig

返到屋企對住啲LV cum

無追po 剩係覺得佢好撚柒

小一看圖作文都嫌太假

思覺失調

Terry 哥 我好乖比我一個負皮啦

小朋友都feel到佢啲財氣逼人

24 hours of LIHKG

改10吋有咩用，同埋係咪變左1500cc版，遲啲新c都直接轉長mon，好似又轉返2000cc
搵笨7

澳門

係LV 紙袋

cum bag

威尼斯熱到on 9垃圾地方
威尼斯人靚d

無視佢 可以點

一個人挑晒我哋呢度咁多人機

成三百幾蚊船飛架大佬 對啲屯門寒酸band3公屋充大頭鬼撚嚟講好大支出架啦

Terry公爵身上發出個陣貴氣連小朋友都感受到
小朋友下次等Terry哥哥帶你騎牛出城

泰利哥哥如果你真係呃人錢同埋扮有錢就負評我啦

雖然冇讀過但我都幾肯定哲學唔撚係學呢啲

其實佢有乜實質嘢係炫緊富
炫褲炫柒我就見到

我唔信Terry哥咁窮要搭船過澳門
佢咁有錢一定搭直升機過去

係咪當事人秒速負皮咗？
負都要講，真心柒

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

on9 係都私人飛機啦 直升機咁cheap又嘈

梗係搭核動力潛艇啦，私人飛機咁高調

希望Terry哥可以帶我地依班連登巴絲搭私人飛機過澳門見識下

做乜坐到出走廊補鞋

好真心想有絲打可以約佢出黎

屯門車位兩三千蚊搞掂啦
terry gor

屌你

呢幅相係泰利公爵揸架私人米格29去澳門影架

睇佢個旅遊集
五張有四張喺澳門

仲有呢張樣都睇唔到嘅雪地相
應該唔係佢黎

Terry哥其實有潛質做編劇
咁好笑既對白都諗到

架潛艇俾佢而家用黎深潛緊喎 full booking 啦

咩係掛骨仔

呢個聽到真係毛管棟，仲要摸摸佢個頭

牛皮膠紙膠紙補鞋

條友真係好撚癲 成個故事自己FF

地磚好熟口面，好似某類走廊

屌佢老尾 笑到我
就住你隔離
踎喺走廊補鞋
細路 有幾撚有錢呀

老作故事都不忘提及自己好有錢
究竟幾自卑先做得出
真可憐...

窮撚到成世淨係去左馬交 好慘

lv唔洗幾皮啦皮幾兩皮有交易

Terry應該食緊飯 暫時仲未有負評 喂開工呀terry

再望多次張相，其實佢成個人嘅比例都好撚唔make sense

真係好撚似智障，

著起龍袍都唔似太子

Terry Gor, 負評我啦 我預咗你一分鐘內會負評

30秒已經有負評了

修 = 主修 = 讀

住隔籬
佢窮你都窮啦傻西

屌你老母21秒就食腐皮

偷人圖連個國家名都up唔出

33秒
泰利公爵平時出火係咪都係咁快

留名想睇
撚泰利哥 應該精彩過以前連登撚狗公

鮑魚雞粒炒飯
鮑魚呢

諗起條福頭喺屋企谷住谷住就好笑 谷住成24粒鐘會唔會爆血管死

巴打黎喎

我都係每日入去睇下佢啲story,無follow到

我都想講個地下出賣咗佢

幫佢答：食左 sor

可能係花園啲地磚啫 唔係公屋 一定唔係!

比我估中左條氣頂住又出唔到聲淨係負評

屌喇星，連細路都知佢有錢

佢去過一定出10個po
再整條片 三百六十度轉
講welcome to xxx

Dllm

真 嗰陣6月去完一轉 自己變撚咗Nigga 仲要行下都流汗 空氣又熱. 但好彩係水都 無屏風效應仲有海風

佢得個套老西
100%唔係佢

細路：仆你個街，呢頭整緊隻爛鳩臭鞋，唔洗手就摸我頭

迷惑行為係日文嚟架

係 well cum too

lv真係貴嗰啲係箱同珠寶袋真係算9數。

冇記錯佢前日得八百
做左LV KOL唔好唔記得捧你上位嘅連登仔呀

學唔到terry哥嘅native English

今次推得咁勁

典型公屋走廊地磚 😆

有一半followers都係連登仔

有冇160成個中一學生咁

究竟泰利 · 路易威登有幾憎梁天琦，憎到係咁喺舊登追擊佢

naive english

駛唔駛咁快手

Terry哥幾時帶哂我地去LV Party見識見識

Terry哥哥嘅公爵式英語

有冇巴打開假ig扮絲打撚9 LV先生

真正有錢人同埋想曬命嘅
買到野至少都會件嘢連盒影
都會影下屋企同埋平時去邊咁
可以參考吓呢個日本人妻
人哋同你一樣都係用黑色梳化

痴線架
笑死啦

條友真係自戀到好恐怖
Haters?
你配有haters咩？
人唔笑狗都吠啦老友
有病記得去睇醫生

想快啲收呀vip 啲負評呀嘛

有無圖

dllm

terry 有回應未？

究竟我地出cm快d定lv哥腐皮快d

以一敵百

佢額頭刻住有錢兩個字

連登無雙

lv哥依家慢咗好多，成50幾秒先食到腐皮
6點幾個陣先38秒

啱啱睇左唔洗一分鐘即刻收到負評
估唔到terrygor今晚咁得閒mon po都唔去名店social

人地一路行緊lv一路腐皮又話你知咩

Terry哥身邊嘅兩個朋友都係事業有成

lv哥百屌成材
8秒就食到腐皮
多謝lv哥！

咩醫生？幫佢睇精神病嗰個？

去茶記食頹飯都仲要擺落美食集，平時是咪食開屎

你應該開心先係
啲金句依加俾人發揚光大

突然諗到點解無乜人爆佢料
佢咁有錢 應該無乜邊個做到佢fd
無fd咪無料爆

嗰兩個朋友係咪左手同右手

Terry LV gor gor係黃嫁
大家會唔會放過佢
少左幾個零(10,000.000 ->10,000)

但感覺到佢想藉機溝女 (sor 誅心論)

做老師醫生買唔買得起LV先
買得起先算係

拎幅相去google下

原來terry哥係黃
唔反了

條LV底褲好黃

覆診覆得多學多咗精神病知識係唔同d
仲要為咗遊行推哂d覆診booking
黃到金

Jerry同埋Perry

利申：25歲，正常自慰習慣。4年前因包莖問題，所以一定要割 咁係割完之後，醫生竟然將Ｊ皮同個莖連埋 ，變左打飛機一定要用潤滑劑 ，否則根本CHOK唔到（之前有包皮果陣唔洗用），呢到唔知有冇人明？

未割：

1.龜頭好敏感，易有快感易射（但冇早洩問題，正常果隻）

2.亞太區有一天成為亞太區唔到野，因包莖抽插會痛（果陣未有女友）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

割後：

1.原理：龜頭外露＞超敏感＞身體適應＞而家不再敏感／難以敏感

2.打飛機，一定要用潤滑劑，比之前耐左持久左
（本身心諗係好事，因為早洩唔會有我份，但實在實在太耐太耐...... ）

3.女友處女西窄，正常應該好快射，但我實在太持久，敏感度不足，根本射唔到精，搞到成個鐘都係得五成快感，體力有限，Ｊ都軟

簡單講，有冇咩方法可以令龜頭＆Ｊ敏感Ｄ，令我可以有返正常既快感同射精？

情況好似以下咁：

佢咪失業當罷工啦

傻仔白卡佬

建議買個LV避孕套戴住黎打 應該藥到病除

你妒忌LV哥事業有成

Terry哥vip嚟㗎嘛，點會冇

入筷子入到買得起LV紙袋都算係咁

講黎講去剩係識bar and club
Terry哥作為上流人士見識會唔會太少？

post 1 岩岩開個陣
得5xx followers
同埋follow左3xxx條女
terry 智將成功利用連登仔
人氣暴升

聰明才智 才華横溢既terry 大勝

真係唔知 成日見到啲支那人用

果件死人九十年代濕鳩恤衫著撚咗幾年都仲係果件

點解係都要加句 你咁有錢 白手興家呢啲term
荒死人唔覺佢係有錢人咁

D戒指想點

可能係間公屋入面喊緊

第一個po 咪有絲打話約過佢出嚟發夢 點知佢係咁黐身黐勢

嗚嗚嗚

常見用詞:
1. 事業有成
2. 白手興家
3. 傻瓜

我又試吓俾LV哥負評先
你好樣衰啊窮撚又扮有錢

Terry

其實屯門唔係太多公屋
有冇人可以憑個地下起到佢住邊條邨

有絲打話佢借發夢出黎溝女
仲要借d意抽水同事後騷擾人

4.你咁有錢

51秒被負評慢咗喎

咁快開到3

4. 寧缺勿濫
5. Welcome to

6. LV

咁玩法我驚泰利公爵走去become an hero

坐喺張梳化上喊
喊到脫水嘅話 隔離有雪櫃
伸手就有冰水飲

7. Haters

7. too o too 溫

我過咗成分鐘都未有
LV哥冷落我了

我發覺我啲comment負評得好快
二十秒就有

係咪玩爛咗件玩具
冇腐皮

Terry咪再負皮我

LV哥累了
腐皮漏咗我上面個cm

你睇下我嗰啲 全部都有負評

LV哥睇得起你都唔珍惜

Terry哥講到自己咁有錢點解唔影下自己銀行戶口出黎俾大家睇下

Terry gor 持久力驚人

又話醫生係單身寡佬但係又結左婚即係點

呢張個sales表情完全係屌條仆街又黎啦

LV哥幻想

現實

佢應該可以日日黎當正自己番屋企咁

支狗啲英文都好過佢

每個Comment都有個負評

住良景公屋三樓
寵物：蚊

細路會知你有無錢？

重睇啦，terry哥有用句號分開，醫生果個係另一句黎

好撚癲 全部ig post都係打J讚自己

有冇良景巴打去拜訪下terry哥

8. 我係一個商人（做自己生意）

8. (括號)

咁都揾到

搵唔搵到邊幢

9. （括號)
10. 我係VIP

Terry的戀愛史及愛情觀
自己公屋仔又嫌人地出身

寧缺勿濫

張檯細到

點解我睇唔到！好想睇！

test下負評速度

睇黎升中四了篇潮文影響得佢好深

良賢樓、良華樓、良萃樓、良傑樓都係向山
LV哥住邊幢呢

住邊座都係垃圾公屋黎架啦 重要係屯門 屯門狗也不屌

Terry仔破處經歷

個女仔冇feel咪因為你條J唔夠粗囉，又賴鳩人地

佢分得清有錢、富豪、中產、小康未？

5.我係VIP

卷牛皮封箱膠紙真係畫龍點睛

肯定係無用LV潤滑劑條女先冇feel

測試負皮速度

哇 真係即刻有負評

Terry原來資深會員
仲好active

係喎
又寫錯字
佢搞咩呀，又話自稱學識淵博，才華橫溢

快到仲係剛剛已經有負皮

搞仇女組織，咪又係為咗錢
入錢入錢入錢

笑撚到我抑鬱都好番

係 唔夠一分鐘已經有

打飛機都用condom咁奢侈果然係上流社會

覺得條女好慘

d句形唔洗check ip都知係佢

食腐皮嘅時間要用秒黎計

但係我有一個有2個負評點解釋

馬鞍山同天水圍公屋好似都係呢款地磚

8秒負評！好快

咁你又唔好柒埋一份
Louis Vuitton唔係英文

有冇小學同學想同LV哥相認呀？

早泄

我都有2個 咩事

仇女仇到要開公司搞遊行

著起龍袍唔似太子

LV哥開咗2個ac請我地食腐皮
仲唔多謝人

巴打好勁

有冇人想幫Terry做義工

有無人起到佢公司係咩

老人院院友

何福堂
唔怪得入埋哂蔡章閣呢d垃圾學校啦

因乜解究補鞋會俾隔籬屋見到架呢

考古系列

屌那星
負皮快到我啱啱覆完1分鐘都冇

鳩踎碌架床下格個電腦檯黎?

寧缺勿濫寧缺勿濫

公務員 量地官

coach其實係咩定位?

利申:窮撚唔識野, 真心問

入門級

啲女仔肯同你食飯已經係好仁慈

一餐一舊水都要寫咁大篇野屌人
唔怪得放題都當omakase

以前係大學真係未聽過人講"修乜乜乜"
真接講我major乜野, 我讀乜野, 或講講咩fac就算
普通話人就會同你講我唸甚麼甚麼, 我甚麼甚麼專業, 甚麼甚麼學系

隔住衫都望到咩波

Terry哥最叻偷呃拐騙

歡迎上網任睇outlet 買更平

terry哥俾狗公釣實錄

佢電話係61820053
條友係屯門蒸餾水公司返工 好似係心心

證明Terry哥睇得起你
用哂兩個ac黎負皮你

唔慳翻果百幾蚊點買LV炫富

唔好用正常人思路，用terry哥（VIP）思路去諗

係邊到搵到

即刻同terry哥展開激情對話先

做到野

巧立名目，又想呃鳩人錢

LV哥谷得好犀利
搞到要開多個ac俾腐皮

極大進展

真係當自己係參謀長

抵啦，呢個價錢PT知F都搵唔到，文員仔挑選哪位？

樓主pin this

下個post可以整合哂俾人釣狗公、呃錢資料

TERRY哥 咁你啲LV放幾錢？

Terry gor想調教人定俾人調教

聽日打去公司揾下個痴線佬先

VIP客戶專用電郵係咩

佢講嘢可唔可以唔好咁毒撚咁on9

公司(心心水業): 24602663
私人: 61820053
大家千祈唔好打去搵terry 夜啦

經此一役
佢就轉買勞力士
好勵志

Cls，又有學生相又有情慾message

支持你呀Terry gor! 唔好腐皮我pls

thx

佢條巨龍係咪會印住LV VIP?

邊位絲打咁勇

thx

又真係算幾抵玩, 公事包個款幾靚仔

佢一定係忙住負皮唔得閒係ig出story

whatsapp icon真係 terry 哥喎

人地熄左機啦

cls

哭撚咗勵志到你

Terry!!! 今日有無行LV

hp......我以為得office先會大量買

Cap黎睇下

61820053 想買名牌可以打比名牌博士terry哥 (收費：每六秒一蚊)

熄咗機點開story
LV冇出平板電腦

咁有錢都嫌養車貴 要理性？

利申 窮L要租車位 都一萬有找

（愛情觀分享）
有次我上去訂水，順便探下跟開我嘅sales
佢：咁好特登上嚟探我既？
我：係呀
佢：今次買水畀女朋友飲呀？
我摸一摸佢個頭
我：傻瓜 我都無女朋友
佢：邊有可能呀，你咁事業有成都冇女朋友？！
我：雖然我白手興家，又有才華又有錢，但係寧缺勿濫，鬼叫我太好咩，男人不壞女人不愛
佢：

泰利

傻瓜 terry哥點會答你 (摸頭)

我想認識LV哥呀

睇個status都知堅料

想同泰利展開激情對話

如你想認識我，請用你的👀和❤️，而不是用👂🏻，因為謠言止於智者也🧠，謝謝☺️ (泰利•路易威登 2020)

agger
咁耐既status，無得即刻造假

笑到我肚痛
Terry哥真係不可多得嘅人材

可以去公司留埋言

失完戀就全身都好痛

有病冇錢醫 (所以要呃錢)

Lm

Two o two one
I 笠LV

起曬電話公司出黎 好快無得笑

ok 呀 岩岩先去睇完戲
仲行得走得

得閒記住做吓運動

為咗保持大家嘅眼睛健康

資料整合
Terry Lau
30歲
屯門良景村居住
小學讀何福堂
中學讀蔡章閣 留過班
心心水業返工做文員
電話 61820053
有大量呃蝦條同呃錢前科 依家鍾意扮有錢人

61820053 機主
terry lau
幾時肯還返七年錢扮絕症呃我果d錢呀仆街

有呀 唔出街我慢慢都有去行一個鐘運動場

係良景邨三樓，落街好方便

好多人以為我餐餐大魚大肉......(美食集全部狗屎相)

食開屎

我迫不及待好想玩玩了

在世華佗terry gor

突破性發展

諗諗下佢都幾chur

住屯門又係屯門返工
日日放工要去中環LV打卡
佢又因爲種種原因冇揸車
打完卡又要搭車反屯門

諗起都辛苦 依排仲要mon post

最貴個餐都只係最新間片皮鴨

好勁 咁都搵到

吾好吾記得係公司留埋comment

笑撚到我噴水

因為公屋興開門對流

白卡佬都有女屌

好想知Terry哥睇到有咩反應

未見過人炫富炫到咁撚柒，係完全冇妒忌羨慕嘅感覺希望唔好有無知少女俾佢呃到呢條友擺明冇內涵又自大重點係完全唔覺得你有錢囉mr lv咪撚成日去所謂名店影相扮有錢啦真係好撚柒呀！！一個LV要po咁撚多次，你究竟有幾撚窮

唔好再講啦
真係鄧個女仔慘
人生污點黎

測試負評速度 除咗lv哥之外其他人唔好負皮我

D staff 應該怕咗佢
又驚佢精神病

坐第一排你點睇得出佢高

竟然有突破

屌 約女食飯 要AA已經好寒酸
之後仲要上高登係咁唱 唔講以為人地食左你幾千蚊

約女出街 請食飯係基本啦 唔係點溝女呀

如果大家口渴就記得去留言搵泰利公爵攞水啦（口渴中）

講到咁有錢都唔搞搞個髮型

Terry哥大把錢啦
係懷念平民生活 先繼續住公屋喳

好勁
多謝絲打付出 請授小弟一拜

說好了的小生意呢

又話做會計？

Acct Deputy Manager

屌又話係會計

又話咩點解唔番big4因為會死人

全撚部都昆鳩人既

條女到底有幾唔揀擇先會比佢屌
可能條女當自己做緊善事
點知terry gor仲喺度嫌三嫌四

講緊跟住個啲呀 聰明仔
跟住個啲唔係英文係咩先？

諗起要比Terry屌條女肯定後悔終身

叫雞渣嘛？

唔夠錢買L盧wee呀

蒸餾水公司做會計係咪要考牌
白手興家好勵志

幫佢update下
6. 窮

希望個女仔唔好睇到喱個po

有錢人都會覺得養車貴架咩
窮撚扮有錢佬又扮唔足
肯定每個月用大半份糧買名牌既公屋仔

絲打們可以同我一齊me埋眼
幻想一下被艾粒Lv抽插

口德分扣100

點女上？
佢咁瘦

仲有一定無得玩掛鼓

長期同一套衫 老夫子？

應該用walkie 講緊
同事 條癲佬又黎啦

慢慢坐巴士塞三粒鐘大把時間啦

係咪日日係lv執紙袋

諗住Terry哥唔update ig 唔po story
本身以為第3個Post應該會完

估唔到出到第3個post仲有咁多野爆
睇黎會有第四個Post

有無人已經whatsapp左或姐打左比terry gor

好似話關左機🤔

可能送件過中環，順便吞port

第一排仲要係老師隔離通常係班長唔代表最矮既
而且佢坐係度都高過隔離啲同學仔

入面係吉 因為佢跟本冇買到個袋

到底terry哥喺心心做咩位
咁耐都爆唔到佢全名
睇黎係零存在感冇同學會記得佢全名嗰d死毒撚

情慾對話都有埋

終於有情慾對話同起底好波ching

佢係咪上咗嗰啲自信班？
成套思維如果係佢自己無啦啦有嘅話都幾撚癲

爆完電話冇咗負皮因為熄咗機

如果比人知道被terry屌過，真係無地自容

呢啲人真係好撚煩
之前讀書識個人同佢差唔撚多
又係核突毒撚覺得自己好乖好純品
跟住成日話啲企企理理嘅仔係mk仔
其實人哋有style唔代表會又煙又酒囉
只係呢種人會搵藉口去唔執正外表

睇完你講要即刻留言
測試一下

代表矮

屌男人老狗咁撚小氣

認真，可憐之人必有可恨之處
terry 你咁睿智，你自己消化下啦

係咪因為每日要送蒸餾水去中環嗰啲名店，所以先有機會順便行吓，但冇理由送貨會咁瘦，睇個款半支都唔夠力攞起

直情警察人才

咪係囉，溝緊梗係要比錢扮下野啦
溝掂贏啦，過左海就神仙
到時唔好話AA，條女請你食軟飯都仲得啦
仲話自己精通心理學

大家口渴既話可以打比心心水業搵劉生訂水飲

記住一日最少飲八杯水先健康架

服務熱線: 24602663

Fax: 24644833

文員啦?
佢點抬得起d水樽

補鞋補到俾隔離屋細路見到
個細路仲要知佢有錢
件事好懸疑

都話Terry哥係做會計

true

唉，情慾OMG😔

住係屯門返工又係屯門 日日放工走去中環 白卡興家既人果然係好捱得

返工識個人又係on99
我同佢一樣大
我係入醫院無考到公開試
讀番書係100%為錢
Dklm讀番書成撚日發夢自己有有錢人追
要做有錢人太太 總之唔洗再返工
專業人士都嫌棄做嫌棄人哋公屋仔
屌佢老母我私樓都無呢個想法。
同佢講話其實對方係大學生正正常常公一份婆一份已經好好。
之後俾佢啤同之後叫我望下佢
話我講到佢好差
之後問我借錢買名牌去有錢人地方
我仲好撚記得佢去一個睇古蹟中國嘅地方
之後同我講話好多有錢仔會去睇啲古蹟文化修養

性慾好勁中🥺🔥

話毒撚=好男人咪哩啲

無野玩了

與其起度mon po同負評，不如為自己的人生打算下吧（真心勸告）

，搞到LV個brand成陣柒味

有冇LV sales喺度呀
其實成日見到佢煩唔煩
喺間鋪自拍做乜鳩
真係頂佢唔撚順

我係個細路即刻去洗頭

11. 點解你咁有錢，都⋯

真

掂完對鞋又摸人個頭
有冇搞錯

我扯咗旗（好粗，硬）

一黎放假

Terry哥要放假先扯到旗？？？？？

佢阿媽應該都大年紀，屋企又咁窮，應該見個仔無錢要夾硬買名牌都好心煩

份糧邊夠，肯定碌卡數冚數嗰啲

代答：平日工作壓力太大日理萬機
我係一個商人，要見客

佢老母都有袋收㗎，不過係GUESS咋嘛

12. 尋找明白麵包與愛情真諦的女人❤️

13. 唉，情慾OMG😞

13. 都比人mark晒

都仲有垃圾coach 銀包既，佢個妹都有一枝Gucci 唇膏

屌你笑到仆街

13. 公屋妹 (非處女)

根本就係自卑，就當其實係要慳錢所以補鞋，佢都要幻想化件事，D價值觀已經錯撚曬

應該係全份再慢慢分期

加埋個不知所謂嘅emoji，睇到我打晒冷震

可能我中文唔好 睇唔明

普通中產都可以玩hermes盒層層疊啦 啲LV紙袋仲要個個size都咁撚細都好意思拎出嚟影相

傻瓜，我平日要去lv見客已經好忙，邊有時間理情慾野

艾粒AV

清好波

大大隻字打俾你條傻鳩睇 等你負皮我 。照下塊鏡啦屌你老母臭化閪

LV哥咁早訓咗？

傻鳩唔絕症都被車撞死

唔小心㩒錯負皮咋

唔知呀Terry哥係咪做呢個職位呢

用緊路易威登嘅智慧諗緊點屈鳩人葡萄佢

人地知道屋企窮㗎
買住名牌紙袋頂著先

咁要男女平等啲嘅
廢事又比人女權自助餐
不過Terry哥唔係好有錢架咩

我可以平賣畀佢
我屋企都有十幾個放喺度

Hi 我係terry🎩
可以傾下計, 做個朋友嗎?

whatsapp 佢單剔
熄咗機喎
ipad 都冇多部

依條友真心好撚垃圾
細個冇老母教就比連登仔教啦

扮有錢都唔係問題，扮就扮得徹底啲啦，影下住大屋/靚車/食幾千蚊一個人落樓嘅野/影下狗仔咁 樣樣都冇做足就學人扮有錢淨係啲相嘅背景同地磚/成個環境嘅氛圍依啲全部冇得呃

LV都冇出ipad，點用呀

我講緊我同事
佢=我同事
上連登通常都係語音打字

9千

2017年 仲係$8000-9000/月

笑到仆街 咁有錢 又係咁話貴 cls

Hi 我係terry🎩（做acc deputy manager)+自己生意,
可以傾下計, 做個朋友嗎?

係囉
痴線[s

聽講推爆呢個post會有泰利公爵新片睇

應該已經有愛害者
上面有post

真係公屋， 睇地磚已知

有無人backup？我擔心佢del ig我無得學英文in two噢two溫

所有故事format:

LV哥做(任何事)
任何人: 吓？你咁(有錢/事業有成/專業人士)都.....

膠紙補鞋大法

條友試過dm我

有無LV員工爆料見過Terry

影到入面係無野個下真係好樣衰
一睇就知啦，想呃邊個

老老豆豆 有人比佢呃過？

巴打
我記得你護士女友升級做醫生女友

whatsapp佢啲咩

佢啲原因咁似以前考試個啲答案咁
仲有華麗實用真係柒到好尷尬

上面有人話whatsapp佢熄咗機

其實Terry啲posts對我嘅人生啟發都幾大 , 首先自己啲英文雖然都明顯係港產貨，但係起碼唔會俾人一聽就估到個智商(+/-5) 。
然後睇到以Terry嘅財貌都賺到咁多LV紙袋，咁自己嘅人生就應該充滿希望。
最後雖然自己中學嗰陣都係貌不驚人，但係頭先喺廁所照下塊鏡，跟住再睇返Terry嘅posts啲相，就真係鬆咗一口大氣，覺得自己識得潔身自愛，真係好撚驕傲。

之前係gucci online store買一支gucci唇膏，300蚊唔洗個包裝都已經多過右下果三樣

茶記都post
我食米芝蓮都未敢post ig

其實名牌紙袋上網有得買，淘寶都有，大把支那人買黎扮野

我記得係3百幾升上黎

ignore個地磚，都覺佢冇腦。如果佢有錢，佢鄰居屋企都會有錢，個小朋友點會覺得佢有錢。佢成日ff d對話都好生硬，無啦啦要講咩你好有錢，你事業有成，懷疑佢有冇同人正常既社交關係。

Hi terry

2017仲出8-9k請人

Terry:你班仆街比我抖下得唔得

on99

麵麵治療情況點呀？要食多啲野！！！！

睇黎terry 訓左了
無得體驗30秒負評嘅威力

Terry 訓撚咗？

Terry lv 係到嗎？吾開電話既人地想同你展開激情對話

1am 表示terry 哥訓了

岩岩第一個PO開個陣 佢得500個follower

Terry 訓左啦 聽日星期六都要返9至2架

果陣係咪未有咁痴線，仲知道自己係文員仔

點解咁耐都無佢d同事/舊同事爆下料 唔係無朋友到咁

你聽日打去公司收收風幫下手

睇死份工冇前途
都係啲垃圾廢中廢老先會返
佢地唔識上連登嘛

間垃圾公司夠膽死出9000蚊個月請文員 去做保安齋坐仲著數啦

CLS
點起到

笑撚左

佢呢d公司應該請好少人，應該一個人做好多野，又聽電話又打下invoice，又call下人送貨。同事就算係後生，都唔會係上連登果d人。佢話傾生意，如果屬實，其實係咪去洗樓r d老闆用佢間蒸餾水買套票

其實佢都只係好努力地想喺網上扮演佢心目中想成為，但現實中又成為唔到既人啫。。。雖然喺佢眼中嗰個理想中既佢喺我地眼中都係柒，但正正反映佢已經盡力。細諗一下其實我真係覺得佢幾可憐。

不過如果真係有扮病呃錢的是話，就算吧啦無藥可救，

之前佢兩秒就負皮咗我

都唔係如果扮病啦連舊登啲扮病post都俾人搵到出黎

蒸餾水sales
(有佣嘅話又唔差喎

笑撚咗 R水

去左睇google d評論，「客服回答電郵內容寫着： 對不起他們沒有興趣報價，看得我十分驚訝 ，現在看大家的留言感覺自己很好運，如真是用了這間公司，往後的日子有排吐血！」「唔準時，啲人又串」，雖然個cs未必係mr欸撈V

奉獻大家玩還玩 唔好搞到人地失業

陣間深潛冇得玩冇得笑就唔好啦

笑到仆街

其實除左笑佢仲有咩料，佢update ig就已經係我笑料

本身都係打算食下花生，點知體驗到3分鐘負皮vip享受，覺得好過癮

今日下奏 keep住都係30秒負皮（兩個）

直接出啦

合理
梗係唔正常嘅公司先會請terry 哥

Come on 洗乜怕醜

Hi Terry gor

你們這班haters；不知所謂也。

師從 泰利·路易威登

大笑左出聲

等緊Terry哥帶協我變有錢人

L撈We幾時會再有partee？
想去撞我男神Terry哥
希望唔洗等到too o too 溫 kiss時密時

鮑（片）雞粒炒飯

我想佢帶我入去lu weak v湯威下多啲

仲有住良景邨向山嗰邊其中一座3樓

救命 呢條友痴撚線
我淨係睇你地啲cap圖已經笑到瞓唔到覺

可能屋企唔夠位擺堆LV紙袋，放咗出走廊

絲嘅話唔好用真account睇 條友睇到你icon會即刻dm你

推到上報

雖然我欣賞佢自信

但望完好想體驗俾人極速負皮既感覺

Laughters就有

補鞋補到一半摸人哋個頭

terry 哥呢期紅吖

建議張圖入面SHOW埋電話會更好
因為連登借刀風氣越黎越廣, 做岩番個規矩

terry 哥拜訪完「元朗獨立屋」， 立即上頭條

大家好我上水啦，我係泰利·路易威登（事業有成）

(公爵)

Terry哥點會係P牌

做得負皮師點會p牌

一上水就露出破綻
仲唔係泰利哥

睇透哂人生仲點解周圍搵女？
使乜漁翁撒網啊，睇準一個就一擊即中啦
深知人性扮乜可憐啊

我都覺

聽落似化妝品傳銷

扯左旗（粗，硬）

笑左個(,)真係泰利威登既signature

雖然佢唔聽電話 但ig有online

泰利公爵係咪開咗光學迷彩所以我哋睇佢唔到

出嚟未VLT

打緊ig story 反擊

ig刪哂story了

Ig無晒啲highlight

玩具玩爛左

點解 好想睇佢既名言

用膠紙補鞋鞋面無膠紙，如果癡鞋底既話行幾行就甩，Terry哥係補鞋師

LV 哥咁有錢 讀咁多書 都唔知Hermès 配貨

又有返

點解連用來晒命架benz既相 後面係都要襯返個公屋bkground
公屋仔去都邊都比人笑唔係無原因

利申：公屋仔

買車容易養車難
呢句係富戶會講既說話咩？
Terry哥 又有時間又有金錢
竟然會因為上邊啲籍口而放棄買車

沉睡中的主角 怎會怕寂寞

扮話冇車牌好撚過啦

巴打你唔去電視台做主持介紹真係嘥咗你

niskxn / maxy kxy 個啲

係喎 有見地呢位巴打

Rw要高小小/腳長著先好睇
細粒好似細佬仔著好肉酸，好識襯可能會好啲嘅

想問你邊度搵到

毒撚哥回覆未？

夠呃啦屌你，幾銀呀？

副眼鏡已經睇得出佢唔係有錢仔

快backup

好戇鳩

有冇人留意到哩個post
每個留言都有最少1個負評

屌 好撚cheap 攞個波嘅大細黎做d女仔嘅description 又唔見LV 哥講下自己碌鳩幾多cm cheap 撚到 真係鄧d 妹豬慘

佢個IG 真係講左3日都講唔完=.=

其實佢著黎著去都係個套衫，又話自己白手興家，佢有咩生意好想知

最後200個留言準備開4
terry已潛一日但我地唔會停止狙擊你
唔好以為深潛就有用

好心佢咁有錢就用幾百蚊搞搞個髮型

新片即將上線

艾粒lv

睇佢啲名牌衫相肯定佢係喺啲更衣室度影出嚟，估到佢都係啲試完之後又唔買嗰類人
佢個ig真係好有娛樂性笑咗好耐

各位連登仔請不要裝清高

terry送上一人一負皮

followers 1499

哥哥其實你咁有錢做咩要特登負評姐，買起連登咪得

太毒，冇人識佢

真 我uncle好有錢，但係佢都冇特別show off咩

以為bar and club 先溝到女= 毒撚心態
好多好嘅女仔都單身
但都唔會輪到terry你 醒下啦！
亦都可能因為見到你 所以扮俾人mark 咗
多數啲毒撚問我有無拍拖
我死都話有

呢句真，有錢大把女啦，洗鬼成日post自己去lv

知我者泰利·路易威登也(mr.LV)
素聞泰利獨愛L勞we
小女亦愛chanel(vip)
實屬天生一對
艾粒chanel
Ms Chanel字

原來去lv已經係佢最好嘅一面

睇唔到嘅

Follower 1500+!!!

點解我會秒有負皮
唔通Lv哥 mon post?
媽好感動呀

屌我發覺一講佢壞話，我即刻有個負皮
睇來lv哥mon得好實

好感動呀lv哥竟然留意到我

臨瞓前想被LV哥負皮下

推下先 (hater)

terry哥成日負皮我comment 我只係想你帶我去見識下咋

唔知屯門心心啲水係咪LV包裝架呢？好想飲完做上流社會啊 嘻嘻

傻瓜(摸摸頭)
LV哥淨係帶女仔去見識

LV哥咁應該未瞓
仲喺度負皮
果然係有效率

哥哥做咩負評我，我都係想知你點解做水都可以做到白手興家姐

Chairs 🥂

你老味。。。。
佢D英文同勇氣令我五體投地

睇左佢ig啲片講英文嗰啲真係

屌晒你地老母 唔好在攻擊LV哥
我比正評 比到停唔到手

泰利·路易威登

其他係唔係無錢考牌

你咪教精佢啦

屯 門 良 景 公 爵 泰 利 . 路 易 威 登 出 席 其 代 言 ( 假 冒 )品 牌 新 春 派 對 片 段 震 動 網 絡

震驚14人

香港好多人虛榮到癲左 以前個Raymond Fok又係咁

知道佢真實背景之後 真係覺得佢好可憐
究竟係咩思想咩環境受過咩遭遇
先會令到佢係網絡世界建構呢個虛擬身份
幻想自己幾富有 幾有才華 懷才不遇咁
但現實每日擘大眼對住300呎公屋 每日逼巴士返工 逗萬零人工

真心建議你睇醫生

當然呃人錢呢樣嘢一啲都唔值得可憐

你所謂炫富反而顯得你更折墮

呢條友之前都dm過我，嗰陣望幾望佢ig都睇得出係扮有錢

其實佢都係呃蝦條喱
唔多唔少都有d傻妹仔中招既應該
不過都係白痴同白痴玩嫁啦

我冬天去無呢d問題

佢啲袋全部唔孭出舖頭嘅

其實香港咪又係差唔多？
可唔可以講下同香港有咩分別

推呀 大家聽日可以打比terry約去買名牌 61820053

想參加LV嘅party

大家唔以為terry冇update IG 就真係深潛緊 佢mon po mon得好緊架 大家可以盡情發表對LV VIP既愛慕之情架 艾笠Lwe

唔講唔知以為佢係IG買假貨啲代購影相影到佢咁孭乜鬼名牌

痴撚線，推左3日熱門，仲要係頭幾位

證明呢條友人人得而誅之

好撚搞笑

Terry喺00:15開始暫時離開咗連登，依個comment開始無負評（暫時）

oh sorry原來terry係返24

我頭先個comment都未被負評

起身未啊福頭 夠鐘起身負評我啦

真有錢就唔會買名牌啦......
好柒

真係好撚肉酸

啲空氣吸落去唔同囉可能因為威尼斯根本冇車行到 所以空氣冇咗陣廢氣味. 然後啲風唔似香港市區咁
香港係越吹越熱 威尼斯係真係感受到海風嘅感覺

其實諗諗吓都幾恐怖

無論講咩都有一個Dislike

係wo
我都無諗到咁仔細

Terry gor應有兩個account 好羡慕😂

其實佢ig d對話都係ff㗎啦，
呢條女都可能係ff岀嚟

痴線佬

夠鐘起身負皮啦

Terry應該成晚冇訓過係咁比負評

嘩屌明明已經7點幾8點咁早，15分鐘就已經俾terry哥負評
terry哥生意咁忙都抽空負評我

各位fans，我有少少唔開心可以安慰下我嗎⋯⋯
尋晚，真係好唔開心，但已經冇事啦，真係真係好多謝你地，愛你們

唉，情慾OMG

依個好想知佢下落

Terry哥早晨

尋晚Kelly鬧得我好岩

可以平到唔駛一千蚊一個，夠平啱曬窮撚

買多幾個LV 就無事 Terry
同埋可唔可以唔好淨係show盒
有無d新款既嘢

俾依個古仔吸引咗入嚟

假撚到好尷尬

啲假acct要記幾多個

我冇聽過香港有錢人d英文係咁

想做負皮vip

最高紀錄-20至30度
咁最低紀錄係咪都-20至30度

search下d acc係咪全部得個殼

諗起劉爵士

你漏咗佢會原諒haters提子佢嘅虛構人生

上面有人po過
香港真係好多痴線佬
佢正正常常可能都唔難有女
試下唔好咁痴線

負評測試

睇到都覺得尷尬

如果係真 果個小朋友聽完應該都打撚晒冷震

精神科醫生

另一個一定係院友思覺老師

唔見培心培生show Lwe,只係見到淺水灣大屋同擂台，所以佢唔係公爵，泰利先係真正有錢Lun,因為佢有展示佢一大埋「紙」袋加雪櫃飯煲happy together😄,艾粒泰利

有啲似良景邨

我係黎測試負評速度

TERRY哥今日星期六放假呀
可以扯旗啦
起身未

terry哥好似星期六都要番

望個地都知屋邨地

膠紙點樣補鞋
真心問

呢Q啲錢真係賺得易

呃得好 唔撚好唱佢
等佢屌哂d拜金女

白手興家係會忙D

精神病毒撚... 算啦，人地無屋企，永遠都要出街打卡。一開聲就知窮毒唔呃到幾多人ge...

偶像

macau 好富貴，好閃。
其實飛機都無坐過。

display, 影完要放低

睇塊枱布似係屋邨茶樓

唔好踢爆啦

LV gor hello(想試下比你秒速負皮)

好好奇佢係咪偷人相

咪踢爆佢啦
我諗LV袋得果個死人公事包係真野
你睇佢日日都咩住同一個袋出街就知

Terry幫你諗埋答案啦
個堆唔咩出街嘅袋收藏用

cls 1分鐘咋快槍手泰利

重點係掂完對鞋污糟邋遢 摸我個頭
屌你咩

Terry哥好識裝扮自己

佢份人工1萬都冇

正一on9 仔 死毒撚樣，剪爛妳個LV袋啊負評我啊！！

就嚟要開第4個Post

好多水貨店買都平既不過佢賣水應該送貨？

笑撚死
補鞋唔出奇都唔係問題
學佢咁講 佢咁有錢 拎出去啲補鞋鋪整咪仲好
整完成對鞋似全新咁濟
用牛皮膠紙cls

小朋友鬼知呢啲死人袋幾多錢咩，點會知你有錢

點解佢著黎著去都係果套西裝

代表lv哥專一

點解要係走廊補鞋 唔係屋企補

好似檸檬咁
「我來補！」

泰利公爵早晨

其實間鋪啲sales 係咪已經慣撚咗條白卡佬份黎白撞

屌由第一個po追到依家我都想比terry哥負皮下
多謝terry哥為連登一眾巴絲提供笑話

通常坐呢個位置唔係班會主席就係班長咁耐都冇舊同學出嚟嘅

呢張睇落高高瘦瘦 呢type仔要揾女唔難啦
到底搞乜撚野佢ig啲相可以變到成個150矮仔
仲要成個人痴撚咗線
有冇同學仔出黎講下佢係咪痴線開

過左成晚竟然未爆post?
大家對terry哥既熱情係咪已經冷卻左？

有冇lv sales成日見到佢 出黎講兩句

補對死人鞋都要曲線講自己有錢

LV 係咪即刻出email叫staffs唔好online comment啲客

得一對嘅，前腳唔使補

擺哂紙袋無位啦

又真係每個留言都有1個負評
屌你班友開到第3個post
搞到terry哥少咗時間行LV啦

唔係點寫個細路仔依個角色嘅出現

得個一套，sor9ly

Lv有冇諗過出埋牛皮膠紙
比啲客用黎補鞋都補得高檔啲

仲有套白色 total兩套

................

佢買既都係LV入面最平既野

飾物 頸巾同d袋款都係

開到3，仲就黎爆post

屌你啦
一竹篙打一船人

港女咁都中招同條痴線佬一樣係弱智

實有咁上下程度嘅女人嘅，冇必要話係假AC

P埋條LV絲巾喺膊頭

小龍女唔理你

早晨terry哥

I am Terry, live in New Terryterries

Terry lv 哥d錢用晒買名牌，無錢睇醫生，公司咁衰既吾關心下員工幫佢出埋精神科醫生既錢

嘩 佢覺得你睇小佢 即刻5個負皮
原來潛水咁耐係去左買account

星期六好似係9-2pm
垃圾公司 星期六半奏都要放2點

因為劇情需要 要比小朋友睇

早晨呀泰利 今日多唔多客訂水啊？放工會唔會落LV威下？

應該有，但可能唔想自爆
因為岩岩有人求爆料TG

星期六重要返半日真係垃圾公司黎
搞到Terry哥今日都無得扯旗

個post 去得勁快，不過都唔夠啲負評嚟得快

就嚟要開新Post啦
Terry哥哥仲唔出來講幾句咩

想知佢會點用旁邊兩樣野補對鞋
好心佢搵道具作故仔都唔好咁求其

受到Terry哥啟發小妹諗緊去淘寶淘返幾隻LV Chanel Hermes紙袋先

咁耐都冇LV sales爆料，想自己去in LV喇

今日去lv 行下睇吓撞唔撞到terry 公爵先 成日唔蒲頭有啲擔心你

快啲開新post

自從劉爵士事件後都未試過有個咁痴線嘅人被大家笑下

等咗成6分鐘都未負皮我 好擔心你啊terry 哥哥

件衫長到
買衫唔係剩係睇brand架
不過剩試唔買就算啦

第一有無detail, 唔想搵

泰利公爵唔知呢幾日出街發唔發覺多咗人望住你陰陰嘴笑呢

Terry哥依家返緊工架
大家唔好對佢咁harsh
要佢秒速負皮啦

LV咁撚平，扮咩富豪

就爆post

留名過3爆4

佢回應了 搵人開4啦

LV 哥你ig 果千幾人 fans 等緊你update

扮咩呀 佢完全冇回應過當年扮絕症嗰件事